好難想像如果遊行時 一人拎住一支寶礦力 然後上頭版既經濟效益

又或者上新聞 某電視台影到個牌子名 格仔都有排打

估唔到遊行都有指定飲品